‎[扮工動物園] 默默靜候就此空等怎碰上福氣之星期三(2)

報到

無上班台
FAIL

大家好

其它人真係迷失在愛情遊戲當中

[/quote]
我無野啊

我仲睇好你

我無野啊
[/quote]

自己都知fail

我無野啊

明明係你恰鳩我

新人

[/quote]
出現了

又係我錯

自貼 等其他新人做下榜樣

佢識喇

我學識了

呢個幫唔到你呀

要幫你改個名先得~

我而家先知...原來唔係香媽開..

我係個好榜樣

樹姐 cake哥幾時仿效

你可以晏少少 果個番左黎三日先要追

叫我新人

我同cake哥做左啦 你唔記得啦

我放貓相好過啦

有啲咁嘅樹

講番你果單先 為左你開新post 成個月都未試過

你JM9

前排你太忙

加嚟做乜

唔好成日諗埋一邊 睇埋前文先

叫你 02

好,我果單野,我而家諗住同佢係WHATSAPP傾計,但仲諗緊講咩好

background

最簡單咪問佢...做緊咩

What 7 you doing<3

i want you<3

又1pair

<3 好mk

PNDing

叫我岡本

咩年代架兩位

你兩個一pair咗好耐啦

好,等我試下先

福田路上

即係咁
既然你咁多野唔知
呢D 咪你同佢既話題

你

原來係gogo

NGO 定正苦

呢個無問

好矛盾

真係講馬既都要去做過騎師先

似client 多過似社工

問佢今日有無比人搞呀?

咪問下佢BG 野囉
既然你咩都唔知

問佢放工會去邊囉

想hurt佢就問今日ot到幾點呀

其實有冇e個人
講到好虛無

你的名字

我知道左佢放工去邊,我朋友同左我講

佢鬼會知你知佢放工去邊咩 咁先有話題講落去

真係有架

都唔係呢個搞
成日諗埋啲衰野

華生

咁等我問下佢先

你講既係邊個搞

咪又係返屋企打機

但你朋友會知, 即係....

呢個餃

遲下會有婦目前犯

扮蠢少少好唔好

啱啊 開個話題啫
知都扮唔知
適當時候要扮蠢

求番號

應該係醒見少少好唔好

佢地好FD架

知你掛住餃b

但你就唔洗扮啦

遲下可能有 新番

SOR LOR

ching ho ball

道歉時

你老味

邊個掛住我啊

cake哥想你

cake哥
我都掛架

有彈性 好波

你啱啱先話會幫我

又再記起
回憶中夢寐
是你的感情原是一生最美

咪掛住彈波啦
回左你未?

我要你掛住就夠

呀係 7cake 咁講就唔岩 每個人都有唔同既特點既 鯨BB都有好多唔同既好嫁

cake哥 樹姐 恰我啊

容許在這晚上 什麼都不聽不看~
坐在房的中央 對著燈光 想你又想你~

佢冇應

彈彈波

定block左你

太遲了

打鳩佢囉

番緊工唔得閒姐

RIP

你嚟俾我打

等下囉唯有

咁啊..
我幫你隊佢2個

咁你既背景呢

食CAKE之靈(已死)

餃 生99
鯨 生99

糕仔Rip

好耐無玩啦

可以開狼

餃 殺人more 生99
鯨 春虫 生99

我返文職,矮,肥,公屋妹

jm9

門姐

你老母系
太耐無俾我串過

我比人恰啊

ME 係殺人魔
邊個想
可以出聲

好惡啊....

我差啲笑咗出黎

我唔會咁對你架

唔好咁啦 起碼你仲生99

我真係笑左

係咪架.....

哈哈哈

梗係啦
做咩懷疑我

大波夠做啦

多撚謝喎

好啦 愛你

佢應左我啦!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

大波

你地咁樣會嚇親申會然

你文職佢社工 咁你份工邊度同佢性質相似可以問佢工事

點啊.

sor 唔嘈喇

快

講

邊個..

我呀

我囉

今日好似見證愛情故事咁

社福機構文職

佢話佢返緊工呀!!!!

你政府? btw 佢點答你呀

好忙？

豬豬

喂我都係喎

:今日多唔多野做啊

鯨b

心諗一句...

差啲要問佢伯母係咪女人

佢話好忙呀!!

收工先問啦
陣間搞到人比老細鬧

其實你做咩架

我問佢忙唔忙,佢話好忙

咩姐你

老老豆豆 你都話佢成日要OT 點會唔忙

好老尷 d問題同答案

廢老 ot 但唔忙

我問左佢話:洗唔洗幫你手做呀?佢話:啲野都要自己做返

今日好多人要輔導？
其實我最近都有啲心事

我都覺

咁又唔好咁mean

我屌
你係咪都係無拍過拖

請講請講

唔話你知

點算呀樹姐

我有呀

你真係唔係假膠..?

會唔會佢口中嘅毒撚係自己

我係真心架

我叫你咁答佢

Hi 小丸子

我有少少想block左佢...

溝自己

SOR

樹姐
你不如post對話上黎...
佢有冇用emoji同你打既字都好大分別

做咩叫我BB

拿你一陣tg 自貼對話我就信你啦
記住遮number 同樣

喂,我認真唔係,我都加左你地,點假膠法

一陣又有真心

大笑緊

做乜撚野
而家扮工post 吸引左d 低b 既入黎

我放上GP

開個冇咁生硬嘅話題姐
想繼續傾唔好問咁多yes/no questions

你個ex點識返黎

7ake fb 相

BB 我當你一世BB~

同意~~
yes/no questions 傾唔到落去

仆街 笑到我 好撚痛呀 師傅

佢唔係藍絲咩

點解你會諗到會咁覆呢

唔係話你呀

我而家感到好想死

佢好似建制黎

係呀係呀

丸子BB

係舊同事黎

唔好搞搞震 廢青們

即係問佢啲開放式問題?

係啊係啊

利申 紅巴

係唔係因為你太愛

我諗住咁講會比佢感覺我好體貼

yes/no questions
開放式
仲有咩選擇..?

唔係...
要傾計

開放式問題:
我:你鐘意食咩啊
佢: XXXXXX

完....

你地真係好好笑

屌我個胃好痛

我認輸

咁唔係應該點??????

但你同ex嘅對話都係差唔多程度？

體貼可以用其他方法表達

因為一開始同EX只係朋友,佢追我既,所以唔洗諗話題

我知有MEAN 之後佢飛你既?

撐餃b
問答咁都唔似朋友

永遠都係佢聊你講野 ？

之後我飛佢架

個人開放d 即係

係呀

點解會見過我個袋

傾下去旅行

毒撚去旅行

自己一個去囉

傾住打機先囉

唔得架咩....

無一齊玩...其實好難傾

佢: 我過完XX大佬啦
我:.....................係啊.好勁啊 下次教我玩

要買部PS4先

我成日毒撚去旅行

有錢人

其實除左打機..都仲有其他野可以傾既....

你都唔差

睇下佢仲有咩興趣先囉
係咪好似話鐘意行山

JM9燒鳩我個疊

睇開咩番號

去旅行唔等於有錢

你係有錢嘛

唔好教壞人

大家唔好爭...鯨B 最有錢

你同意嗎.?

好眼訓

I agger with you

唔會呀，由佢鍾意食咩再引申落去：
薯條
呀，我都鍾意食！我覺得邊間好食啲，我地下次一齊去食呀

由咩帶起？

佢:我好忙...無時間.

有無去過_ _
嘢食 風景 妹妹 好正

佢: 無去過

完

睇下佢fb ig平時做咩多

簡單來說....
同個話題終結者講野....
講咩都無用

totally not agree

開話題 真係好難

問下佢放假會去邊..鐘意睇咩戲..

呢種直頭係擺明唔想同你傾啵

唯有講話約埋共同朋友去，下次等佢得閒再約

唔覺得佢先係話題終結者咩

你先係 成日大字粉閪

可能真係冇時間
但表達得唔好..